香港政府勾結黑社會

講完

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知後果

PUSH

Push